Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 394 請各位善用不推文回覆回POST

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

Lm

留名

推一推返上去先
之後要用不推文回覆

排到門口叫多人

都未見過排到落地下再上番14樓既rescue

等原價買Bucky

加500都開心成咁

rb一周年會唔會出新cca im 上年cca46 今年係咪cca47?

Mark L又派貨

幾號呀大師

有d咁既事，我8號

我都8號，日日夜夜都想去SB

8號中午12時

屌我1點半呀屌

我好似係2點,fuck

30秒來回天堂地獄

唔記得不推文，自膠

陽光太陽缺一不可！

今日問sb職員...bucky仲係派到25/10...即係上左但冇派

屌10號真係有排等

14號表示求撚其

我前幾個月攞撚到悶

屌我8號4點

hottoys又要比人笑...
淘寶已經有無逢技術，ht隻stan lee同魚缸頭..

牙原好，今日巡樓順利嗎

原囝真係好厚面皮

JM9

無人

紙紮公仔

正 過兩日去拎

錯資料既 上來報告 最後收左單 加名都幾貴$100一張單

Hottoys依加玩埋發聲tim？

真係唔俾你訂？

見到有人800收mark 7 大把人爭住放

why no wait walkin

唔怪得搞咁耐先出 應該係改極都柒

係囉，無需要晒無謂錢

其實點解個個屌完都仲去訂？

係真柒定其實接受到？

Walkin同上網訂個到差成十幾日

訂肥雷都可以理解
訂柒hulk真係好睇唔開...

the price of freedom is high; it always has been. And it's a price I'm willing to pay. And if I'm the only one, then so be it. But I'm willing to bet I'm not.

我反而調返轉，覺得hulk靚過thor好多，又有誠意d，
講樣兩個都唔似

個個都屌， 咪訂貨少， 貨少咪有得炒

哭手套係幾靚

隔太耐了

對比之前兩隻，呢隻算好

係啊 差太多日啦 首日同次日都已經等死人 雖然有人話自用唔急 但我相反自用先急

好不知所謂
套戲一戴上手就爛手 而加唔知想點
利申 為齊隊訂左

Chris Pratt嚟咗香港

首日次日等死人係動漫野先係姐
呢兩隻分分鐘好似bucky咁幾水就派完

見有幾位巴打都話唔得 而且今日20樓都算 難得再現既多人 所以算數

新body,新頭，新手套
相比雷神舊模改少少，有誠意好多喎

宇宙勢力

on9 試都唔試

我期待佢會加返爛 +1 end game都好似差不多全要

巴打你最後真係唔俾你訂？

算 收爐 等派玩具 等兩公婆 之後cm

有誠意既整多隻爛手+爛手套啦 訂既人肯定直線上升

我聽到前面都有相同情況 比人送走左而且我仲要唔係e花 算啦

哭就可能會

肥科係柒都肯定大把人訂

下？？姐係試都冇試？

哭我想佢出便服版多d

博下先啦話唔定得呢
打錯粒字都唔比真係好harsh

佢而加呢個design (素體加外衫) 根本換唔到手
只可以話佢一開始design既時侯已經on99

所以各位巴打 記得要小心 不過真心加名都要$100 佢都幾好搵

想問登記左訂野洗唔洗對身份證？

你收單加幾錢？

其實侯活賺埋呢轉錢就執粒,所以可以唔出嘅貨都會拖住先

你話呢

屌你隻肥雷個頭又柒D鬍鬚整到on99咁

之後到隻哭個頭又係柒到又唔似

Eva：係係係，先生呢到簽名

記得上次訂mysterio唔洗，do完就訂得，所以想問問

二花要

我都要

suppose係要跟二花做法

有d想追A1 og6 但咁耐年前 而加覺得好鬼樣衰

用返依加既技術整，可能都係得2-3隻合格
mark7佔一
bw頭雕咁多version算似又易整

其餘幾隻炒車率整高

之前見到好似會出隻復刻A1 Cap 先有呢個惗法
都係咪制
mark7而加仲係好貴

普版WM MK4 係咪原價就有?

same，唸放Nat同Hawkeye

做乜擺戰死post

諗諗下
其實啲IM試完電都懶得再入 唔會再著燈
不如唔好攞番出黎
想著就著
他朝有一日壞電 出哂水
再著唔到咪由佢
至少中間攞上手果時想著就著
爽快啲

就算唔洗入電都要開甲啪掣著燈

開甲難度相對低好多

都係會覺得好麻煩

劉馬車

咁改無線啦

其實我尻up 原來真係有

屌你呀

唔覺眼有人用咁

我智識好有限
剩係知磁電相生
不如試下搵啲銅線捲埋一舊
再係側邊高速轉一舊磁石
應該會有啲料到

講人話 please

睇黎hot toys應該唔會出新joker
死心訂副廠算

覺得副廠身型唔太似 era 髮型又太短

有無巴打放The Punisher War Machine 訂單？

琴日開隻matk50 return 黎玩，換緊軟膠果隻手果陣覺得痴立立，一睇發現d油都未乾
有冇新鮮到咁呀

我隻50
隻手都係

D色摸完覺得太甩有無去換

叫春開始

之前無留意開，只係訂左IP

我果隻第一水，最近玩都會甩油，應該係溫度濕度問題，可能啲滲線油太稀

拳頭手者 黑左當戰損囉 自己玩唔怕啦

我係90度果隻手

幾時派啊

其他玩具廠（除左大陸山寨廠）係咪都無一間有出？

因為無玩開，基本上一路我都無update hottoys 消息 之前都係買左ip venompool 同venom 既單

感覺punisher wm會高質個wm4

本身係咪少人訂 ？

小人訂 仲要合金
個期個個沖end game都無人留意佢

食800 炒我覺得有d過份

出貨個陣先食就唔止800

本身訂ip果陣都有諗住買埋punisher 版，但ip本身都路平，仲要食左500炒

真係玩hottoys玩到炒股票咁樣

幾多應該合理

500 我都接受到既，仲要比加名費

咁佢放1800 即係 on top 要比800？ 訂金多少會影響炒價？

搵唔到 暫時見都係1800

本來我好期待肥科，但見到個辦我真係訂唔落

咁多人唱淡

我係真玩家

準備出發去20樓

無計 要齊三巨頭 都要訂嫁啦

我唔駛3巨，
我有Loki 只係想兄弟重遇咋，
點知肥科唔肥都算，
個比例怪到訂唔落

我本來都諗住入呢隻， 最後見實物都係算
都打算儲齊三巨頭vs魁隆，但唔介意係咩版本(例如美國隊長會用內戰嗰個版本)
所以決定等雷神4算數，希望會變番大隻佬

咁點解唔玩iw thor 加副廠斧

因為我唔鍾意佢短頭髮， 本身有諗過用復仇3身體用復仇4肥仔頭
但係肥仔頭嘅鬍鬚造功實在太核突
所以疊埋心水等雷神4算
其實個人嚟講係幸好佢肥仔做得核突，因為本身我都好唔鍾意呢個肥仔版本
復仇4之前仲好期待雷神終極版本係幾咁威猛同有型
因為之前有人放流料講到終極雷神係著到成身超有型裝甲咁

副廠把斧頭真係差緊啲
又分模線 又軟 啲色水又差

淨係想要枝戰斧，造得幾靚

唱淡完~最後都係去落訂

但比例正常過ht好多
仲識發光

肥thor 個把好掂wow 搞到訂黎為把斧

其實肥thor真係好麻麻
雖然㩒到時間，但都十五十六
不過講起唱淡，我連Mysterio 都訂咗

收返Iw Thor囉

Bucky 係咪等派多d貨先收會好點呢？見依家現貨1900

希望20樓唔多人啦

依隻多極有限 第二轉一派派十幾日 最後我諗企硬1800左右

做唔到肥仔feel

我覺得呢啲唔係叫唱淡， 因為呢隻唱唔唱都好都一定炒
只不過個做工真係麻麻地， 肥又唔係肥 身型比例好怪
但把斧頭望落正好多

成日話比例怪
可唔可以具體d

手腳同個身型唔match就係比例怪

應該話官方圖片嘅時候望落仲好地地，好多人都話正
但實物一出嚟嘅時候就成個觀感唔同曬

親身睇實物再決定
有時真人影相都影到個人手短腳短頭又大咁

我點都訂左先
希望派貨佢會執返好啦

事實真人都成日影到對手好短咁
定佢真係手短?

咁點樣唔match
可唔可以有d 客觀理據

點樣唔客觀? 要度埋有幾多cm?
咁相反你又有幾客觀覺得呢隻嘢係合乎比例同埋係出得靚?

呢個係，所以應該係親自上20樓去望下實物先
自己就係睇完接受唔到， 應該話好彩佢整得唔靚
否則就要買肥仔， 如今次少可以疊埋心水等雷神， 希望出番靚仔大隻佬

幾時派架 琴日打去問仲係7號

板出得靚 大貨柒
板柒 大貨會變靚好似係

如果係嘅話到時唯有自己揼心口
同埋到時就會更加期望雷神4嘅造型要好好睇睇
否則到時就真係

早晨啊康宏

康宏改咗名？

最近還好嗎

改咗名都俾人追擊

大家都好掛住佢

佢太受歡迎

Happy仔又出返黎

有排都未到我

Hb

破處入左第一隻Luke

星戰熱潮掀起了

今晚有30秒ep9 teaser

佢做左啲咩事

有錢唔知點用

同問

開頭fb出現左一個炒家 有人話係佢 佢死都唔撚認係佢 之後果個炒家fb po啲圖同佢係呢度po啲圖係一樣撚 東窗事發之後就發爛渣屌撚曬呢度啲人係道德撚
好似係咁...

Jason 啲 frd?

佢就係jason本人

佢就係本人

但呢度好似有幾個巴打都叫jason leung..

屌記得啦隻46
Sor 9 記性差

上面Mk7張相戈個係佢本人

除左新會然 有係度吹開水應該都記得呢件經典事件

尤其係柴犬icon

又炒ht又有囡..

台妺？

你講pm定賣家

就咁睇張細圖條友咁似Rb排cosbaby頭位個條撚屌既？

屌係喎

收到
backup左先
得閒貼下

有冇bucky

肯定？

女人黎既屌

排rb頭位 個個撚屌樣衰好多

萬年yeezy

一講起呢條撚樣就想貼

新手入坑想問二手單再加名同就咁加名有無唔同？
想買張鍋物先嘅單 不過係二手單

屌就係想貼呢條友出黎
搵左幾個po都搵唔到就唔搵
又懶得save

二手單就係加完資料 派貨會通知曬原有人 二手人同三手人（即係你）
tough wood你唔見張單 作為三手既你 要搵曬原單人同二手人一齊上去持貨

不過...
屌你睇第一個post啦

睇咗第一頁未？

直頭要貼堂
初生嬰兒都排隊買cosbaby

留起佢得閒bin c

碌碌下saved j圖見到呢條友會縮

咁貼埋佢條女比你 一路bin c 一路打J

咪又係雞

係架

不是ht的

睇完肥科實物

其實實物冇睇相咁柒既，d so唔會話好假，睇相就似長面多過so

但就真係唔太肥，明明睇戲好似好撚肥

但隻哭就真係好撚普通，唔會話柒既，但樣唔似加完全唔特別，唔係齊team應該冇人會單獨訂呢隻

如果肥瘦差60蚊黎講，我應該都係會揀番肥版

靚係靚
但唔太似MATT MURDOCK

把口同鬚中間條線真係要彈

叫春Antman mark7

如果佢係可以拆出黎換開口同亂鬚parts就可以接受，但依家無得換都有條線係度

叫春+1 antman

咪撚咁快派... 接唔到...

武器包rerun -500都唔掂

睇路。

唔係HT出品做到幾西都冇問題

但TOYSERA之前隻VENOM唔差喎

Mark7聽聞話1月先派

邊度聽返嚟

9月講到1月
邊有得估依D野

有冇巴打中左Mk50 sad拎去換， 但越換越差？

Luke仲有貨

好想食 但土地問題

下星期應該有啦啩 第一水啦至少 我次日單

成車都見過 見怪不怪

佢上隻venom其實實物都伏伏地

所以我對呢間野都有d保留

隻joker仲要咁快出貨

唔差咩 個Tom hardy頭

影下deathstroke

今日我問過eva佢話唔係錯得太離譜一般都俾訂喎

我一個英文字母錯大細楷，eva 都俾我訂
真女神

Ant-man叫春 +2

所以化妝我得現先決定
便服top-001 都係睇左review先訂

吹奏下呢個頭雕，除左後生左小小之外冇乜挑剔

陣間3個都係咁既頭咪奶野

等你地班友仲成日屌ht 走樣

究竟個Dave Tai有幾多隻wm4？

賣撚極都有

20張飛
出面無貨玩少隻都唔幫襯佢
代住20隻送比佢啲孫太孫曾太孫啦

19/10 哭原價單冇人要

-300

好似冇貨啦
岩岩佢話幫我 拎隻新都搵唔到
唔知會唔會補貨

玩到爛都未派啊

冇所謂啦 反正都冇乜影響

係咪因為猴活成日delay DC，所以DC嬲豬唔比出

明明公仔整到好似
點解影到咁唔似樣

咩廠黎架？

你見joker都冇任何週邊野出

會唔會等到奧斯卡前先岀？

個背景
key上去？

睇番其實twoface都幾貴，乜柒都冇都賣成1580

CM有冇得唔要另外個柒頭平D俾我？

其實ht啲定價不嬲都係on99，魚缸頭臨時平幾十都得

Dx15兩個頭、可動眼、植髮、一大堆配件、靚地台、靚盒=16xx

Twoface乜柒都冇=1580

就係知少人買先定貴d價

少人買先定貴d價？

咩邏輯？

唔係少人買先賣平d，多人鐘意=係咪都會訂=可以賣貴d

呢個係正常人諗法 但係ht 是反智的

貴啲少貨
令市場需求大左
人氣升 出名
唔係慣常策略黎咩

你地諗得太複雜
hot toys策略從來只有一個
撚狗玩家，亳無邏輯
撚到你咩都做得出

其他地區派晒貨，早個排有人放普通現貨。D貨一時大量湧現水浸先會咁

Return係咪新名黎？

Matk 50 return 應該係a貨黎

之前無儲開tdk系列既玩家，幾平都未必會買。
有儲開，我諗呢個價點都會訂。

普通都開始派埋
可以水浸眼眉

我見好幾個人都用return呢個字

岩岩尋晚先油完，將就下啦

其實係咪autocorrect

想放左隻iron spider換Bucky或者金錢豹

想入

真，你睇下認真玩joker果班，簡直cls

剛剛仲見到，心大心細買佢定Eńdor Luke

strong hold 下場

想要

師兄直頭記得我名

呢排有追呢個post既都記得你啦
叫幾日春 最後試都唔試

貴撚到

一齊叫春派antman算啦

想問下大家點除啲膠味？好驚吸到中毒

索曬佢

唔想佢派住
利申雙首日

入櫃冇所謂啦，擺d碳lo

睇錯 點睇d膠味
驚咩呀 呢到好多師兄好鍾意索

好香

新手，搵左幾日隻Ultron mk1,
最後搵到隻抵玩價1千益左我真玩家，
星期一交收埋隻綠魔

正喎 1k

通風吹下 化學野會揮發

話說隻iron gg 開頭又話甩色，
好多人放原價，
點解最近上返2千

呢個堅靚，植左髮同加深老化，即刻似好多

雙次日

戰損thanos 戰損ca 戰損肥雷

應該因為電影加持

覺得個樣本先就做得唔似
點執都唔夠好

咁都唔似巴打要求真高

CA出左半盾
仲可以點戰損

真係好唔似喎...
Neo個個頭就做得好好啦

今日一入

我等啲衝會員嘅放售先入

我都買左，另外入埋 CM 同 DS，仲諗緊下次買唔買埋 shuri

GG睇到悶
出齊紅橙黃綠清藍紫色GG

仲未計場外等嘅時間

本身諗住唔使食炒訂左rerun43
點知熱潮已過都未拎到
買現貨屋企又冇咁多位放

女武神無曬
去拎bucky 只可以順手買隻Hulk

Neo頭要帶佐黑超先似

派到我 但未到我手
本先今日岀去拎

係見今鋪QC好先買 上次上去d眼 全部都有sad 盒盒都有

我草電影蜘蛛俠

我e set都係去兆萬買 20樓本身佢地提我 兆萬仲有少量貨

唔係廠
泡菜studio定制品

整隻joker萬萬聲

想請教下呢個位算唔算sad

好野一定要換

想請問各位
end game隊長變合金盾係咪冇咩可能
膠盾好冇feel

合金可能會重得制

我見以前有D都用合金 不過岩岩一睇D23 unboxing就知幻想破滅

淘寶就得，合金唔一定好，拎到手軟

合金盾都好似好易甩色

易甩過啲im好撚多

會手軟嫁

流血頭
舊化suit
轉鎚特效件
改返岩概半盾 （撚狗）

訂個3rd party合金爛盾

我諗住eg派 可能收多一隻俾人搞戰損

有冇自組嘅tdk小丑抵玩 ?

植完鬚...下一步到頭髮

SORRY 撳漏

邊個黎

你地D合金敢唔敢用夾?

我覺得問題其實不大唔會攞去換 但未中過sad 想知道個準則 我上次上去訂野見人攞隻黑豹去換 我係側邊聽佢講隻野有4-5 處冇問題 當然我聽唔清係咩問題 但我心諗有冇咁誇張

想收隻美隊玩下，大家會揀A3個隻定黑美隊？

A3

唔知聽日有冇新嘢派呢好期待，btw一陣見

黑隊長

隊長

尖咀見

黑隊要加mk46 cca一齊放先靚

邊有準則呢樣野,你覺得sad味去換..

入a3收a4單

入cw戰損

[url]想問吓如果要換嘅話係咪淨拎呢隻手掌就可以，唔駛成隻拎去換？ [/url]

yes only hand

記得帶單

係呀 試整用副廠

Thx 師兄們

唔通係暗示

過一陣就落閘

大陸傳下星期派mk7

岩岩上咗去訂肥雷 職員多過客

出條樓梯

我果隻都係咁..你試下刮唔刮得甩.

連拉打gp都可以見到康榮嘅蹤影

幾正

淨係收左個頭

佢啲片真係 中英都講唔掂

奶共牆頭草，食屎啦佢

你呢d圖 十足毒撚sextoy開箱咁

叫HT sponsor我
我一定出英廣雙語
再用貓貓客串

咩都試吓咋

本身以為開棺咁哭喪

有冇巴打有訂toys era隻joker

我都係決定咁做

有冇人知副廠雷神鎚/斧邊間高質？

斧咪又係得一間

G 持 ， fb 撐你場

邊間？新入坑唔知頭唔知路

你上google打1:6 stormbreaker都有啦

d圖又一次令我覺得A3隊長好正，真心好正，果種大隻但件suit又殘舊既感覺，係個樣差d

Mark 7單依家咩價位

想搵啲野distract下自己
但係點扭都扭唔好隻50+IW CA

我都問左 我都想整 但佢話要寄去安徽

有冇link/名？

見佢都放左好耐

乜7 antman 是但派隻玩啦

We柒傳？

真？

網上訂左肥thor同hulk 諗緊後日去唔去俾訂好 呢排手緊 怕佢唔開訂

猴活而家係咪唔會再rerun ironman
好想入乜4乜5同乜46

?????

Toys era隻joker好定等ht

睇#320

一隻今季派...一隻唔知開唔開 開既都要等2年

睇完9都縮

隻rerun mk 50係咪自帶戰損
sad到咁都過到qc

咪幾型 50bd

屌，開嗰陣好撚興奮，睇真啲連j都縮埋，頭身四肢都有sad
根本係sad版既六神合體

成身爛哂 陰公豬

頭盔

痴線
上面隻50一開盒就爛到咁
仲唔快啲拎去換?

痴線 隻mark 85 BD係咪自帶戰損
一開盒成隻手爛曬 咁都過到QC

自膠

sad到咁巴打快d去換

夜媽媽都有得笑

啱啱返到屋企，一開盒諗住玩下，唔記得左本身設計就有傷
自膠一打

笑咗

巴打睇黎我同你好有緣，中啲sad一模一樣

當係是日笑話

可唔可以用不推文回覆阿屌

其實又唔怪得巴打咁緊張製造笑話
第一隻通常都係咁
鬼叫佢呢隻mark L d所謂既戰損塗裝咁肉酸

屌

比次機會

傾掂數咁耐都唔加返神秘客個頭雕

Rerun mark 50仲係咁多sad架
真好花好sad

下個月中開始開ep9啦掛

反而wm4又完全冇戰損，睇唔透ht係點design

星期二朝早 9點 新trailer

柒到唔敢再睇乜野六神合體

黑色SAD難睇啲
紅金一SAD就睇得出
所以用少少戰損做籍口遮蓋咗QC差

我自己睇返都覺

可能重雕緊呢
重有兩年時間畀佢雕

我自己覺得有少少花先真實
各有所好

嘩咁離譜 我五舊水同你收左佢

罰你自屌十次先 唔屌就

你地追睇太少post
之前有個又係咁 上黎問
我搵埋圖比佢睇話 係咁架 佢都覺得係sad

諗番起派50個陣 有次黑雨 有位巴打聲稱自己有sad
而唔係佢自己唔識郁隻野（肩甲位）
跟住佢話自己短時間內去左sb換左隻野

少少花係真實d
弊在佢花得假又唔自然

mark6同wm mark1既戰損塗裝同舊化一流...

我一開盒都驚左驚
上網睇官圖又唔見有
搵埋啲開箱文先發現係咁

派到半日當贏左

有2粒鍾都偷笑啦

只怪ht marvel qc 越來越hea

50個上色問題真係由佢出已經講緊,好心就當場開箱問

Av4 ca 未出已經講緊 成隻唔掂
利申 已訂

AOI qc根本唔難
根本就係懶得做好

睇佢個底座就知幾冇心機
而家全部一樣模 換個底張圖同name tag就算
懶到已經唔想design個底座

Marvel = 撈得掂但唔得老豆錫嘅大佬
DC = 無出息+被遺忘嘅二佬
SW = 最得寵愛嘅孻仔

唔洗兜喇， 咁兜仲肉酸

唔記得 , 隻隻都有架喇唔記得

上年既25號係開會員 預備好未

中肯

你地平時收vip單會唔會加名

無加

LM

其實你已經預計到 如果Marvel過幾年唔收得 下場會同而家DC一樣 侯活對Marvel真係完全無愛

一隻dx都冇

上面有師兄講個地台設計 DC近年幾衰都好 無論BVS SS 定JL系列 個地台都係有心思

marvel過幾年真係有機會收皮 依加三巨頭無左２件 暫時睇唔到邊個上可以上到位ｈｉｔ ｇｇ仔又有太多不確定性 得返肥科頂住

係膠

我睇紅巫同CM
依兩個都唔做就棄了

副廠

有冇人rerun50隻手掌摸上去係痴手

呢間廠其實唔差，之前隻女雷神我都有買

真。納米技術

女雷神靚過隻CM不過我見依隻係日風所以無入

呢張圖係咩意思？新手唔識。

其實點樣keep啲玩具唔爆皮
好驚玩兩玩就爆

你大汗姐

唔開唔玩唔知就唔爆

Lv用得耐都爛啦 玩具邊有玩唔爛嫁

擺係SB個櫃入面

變左月經問題，通病黎，非rerun都係咁

3Q

重好易斷手 玩得小心啲

自已去整隻

５０都咁樣 唔敢想象公厠８５ｄＱＣ

一開箱身首異處

似溶膠feel

m記下年咁靜

做會員好似無咩優先好訂

2021紅巫

10 隻哭
比全數

係幾鬆下

有愛可衝

跌穿？原價好似2630

條撚樣係飛機狗加死炒狗
咪撚買啦

呢條撚樣我講兩句價block9我

苦主+1

等普版大貨 應該仲有得跌

普通好似2580

當年42有無佢咁甘

上年仲有咩訂

信和12樓幫到你

乜7 會唔會變wm4 2.0呢

大家keep得好最耐可以幾耐唔爆/開始爆？

唔會

13樓下話？

可能仲衰，變換腰mk3 2.0

仲以為個巴打講緊上th

原來上20樓？

DC

呢隻會係我第一隻DC

開dc

有頭雕

有誠意

Barry

好多配件

終於出了

呢隻flash正

呢個造型真係麻麻地，利申冇追劇

出唔係問題 等幾多年先係問題 dc既野大家都知

幾好睇

幾時開埋隻batman同大袋羅賓

Mark7地台？

個頭係咪有d大

牙籤bat,大袋robin同大波batgirl

假皮

捉架玩撚猿

終於等到啦 屌

如果隻bat係出dx
我應該鳩沖

有真人頭

第4季果套衫就好

爆皮不是夢

補圖

我想robin同batgirl出dx多啲，個袋同波可動

呢件出１／１著出街都好型

有冇link 謝謝

1530
唔使上網襟

Walkin

Dc唔洗上網㩒

唔洗上網搶

屌....真係冇joker

Grant Gustin

直接上去買唔洗屌

Acg圖

仆街，flash好撚正

留名d人又炒

屌
又要食樹皮
一陣訂

如果多一對跑步造型腳就好

好撚正 又要訂

有頭雕吸引力大左

隻flash配件都多

幾錢訂？ 而加出去

開terminator就好

短髪cm 紅巫幾時有

好在係DC

打左上去問 訂金500

1530有頭調抵到夢遺啦下話再睇下個mysterio

再睇肥雷
但DC會遲派貨

My name is Barry Allen, and I’m the fastest man alive.

仲有EARTH 2 FLASH 頂帽

候活真係撚鳩marvel

dc同親生仔又多配件又靚

會唔派

mysterio得個粗黑界波波頭

去緊訂

不要再說了

2021 q2-3 flash

太陽巴老規舉 就地方

唔係我黎架

嗰個陽光嚟

陽光同太陽

未有消息

Diecast Savitar

計埋dc派貨特別耐 使唔使玩到2023

訂完會唔會等到俾我個仔玩

唔係成日係到可能唔識分 陽光 撞上太陽

2021 q2-3 自己諗

收全數?

你荒依2年間你唔會再訂野咩

不如出埋Arrow啦

點會

有可能嗎

應該會last season

500訂

隻flash 派貨先 定 last season 先

Savitar重甲

即係2023啦

應該last season

flash arrow成4/5年前 而家已經無哂愛...

可能步大超後塵

整緊啲鬚

其實哭同科實物ok

Flash套衫隻色唔似

做最快 rb見 派貨嘅dc

係就好
其實tv series 我想要埋green arrow

訂完flash

Run, allen run

睇返21年 ht都幾多野要派
覺得實會遲

Run Barry run

fastest man alive
然後有人快過佢

啱開始fuck up timeline 個陣已經棄左劇

CW都拍到無限地球
華納

無意挑機，但有時覺得電視隻flash真係on9，成日都話自己最快，永遠就有反派快過佢。
咁快又唔識用，俾d垃圾反派虐

如果出埋舊supergirl就好 新一季著全身

黑絲

想收隻全新鷹眼2.0
有冇巴打願意割愛

師兄不推文

肥雷訂金係咪800諗緊訂唔訂

係Run, Barry, run

如果有得set default 不推文就好 成日唔記得...

係

個臭西老婆集集都要講一次

叫左咁耐春唔係唔訂呀

如果要講煩 一定唔會夠條八婆iris煩

mark5地台黎

Barry Allen仲有有埋頭雕
如果肯出埋Dr Wells就正

要諗即係唔夠愛

睇完圖想訂flash多過肥雷
雖然最後都係會both

真
惗都無惗訂左哭

哭係咪一千訂??

savitar好型

可能有啲會早派呢，樂觀啲當佢個期預埋delay

ht出地台越來越hea

唔係呀 隻黑gg...而且1/4 gg...

公廁地台, SW有d都用呢隻地台

睇佢有冇心整姐

其實IW堆地台都好hea
係EG好返啲

Run Allen run做乜鳩

邊有好過 IW同EG個堆六角形地台真心好撚柒 又星空又幻彩 紫紫藍藍 望落勁似以前d mk貼紙 仲要成個系列都咁樣出

應該要做到Avenger logo浮雕

叫人個姓

想講jack sparrow（dead men tell no tales)地台不得了

個八婆望到佢個西樣就想打柒佢,一出聲句句都難聽過粗口

CW d地台真係好有誠意 配件又足
HT做起左真係出舊屎都無所謂

有時見hottoys 出到咁Hea但又迫住要買都幾無奈

因為iw太多新人

一多單趕出貨就hea做

star lab入面好多野都可以cut一忽做地台
佢係要攞舊模，心照啦

訂完人影都冇，tv flash

真 應該成間star lab 整個1：6

今日勁撚少人
係咪已經無人訂肥科

臨出貨 首日單可以坐火箭

20/F 多唔多人

直入

出reverse 真係會射到一地都係

對唔住 一時唔記得咗

We are the flash

你又唔記得左

自膠一打

EG地台起碼有個人logo

其實你知唔知點不推文

要有HR頭同Eobard Thawne 頭

講真 柒撚到喊 又膠又細 都唔知有咩用
金屬名牌都無

叫春Mode: 出thanos bd 版未呀侯活陳

我新會然 對唔住

P牌唔係都推唔到?

夜晚果轉先有人

件衫已經型到喊

幾錢訂

咁hottoys hea出都係高水準 甚至係性價比最高產品

500

係度惗 如果個打格仔頭就係個成品都幾攪笑
扮佢鳩fing蒙面

巴打收左幾多錢？

你睇下隻eg hulk先啦，性價比同質素係邊？

睇埋iron gg

睇埋mysterio

睇埋m客個價錢 隻肥thor都明hea 9你

呢句只啱用起sw

未傾好licences都開訂

相信佢會有頭
呢隻有愛到本身無頭都會衝

咪又係屌住黎玩

唔會屌
件袍好撚柒靚

唔加訂個陣都預左

最衰係佢撚狗 貼完有頭
跟住又del post

件袍有無得著燈？

不如問埋個地台識唔識噴綠煙

Toys Story

原來又係亂整

我見好似識分身同召喚無人機

其實TV果套本身就柒柒地,整成玩具更加柒
老老實實JL FLASH果件就靚,但係演員同套戲垃圾...

超級英雄劇 （X）
肥皂劇（O）

整到2節色好似好怪

講到尾猴活又hea９玩家

怪 但照訂

叫你腦細搞搞佢啦

呢隻料似會爆皮

Dc唔洗訂
等衝現

假皮係一定會爆架啦

不推文呀
打上去問啦

佢電話唔撚聽 由尻佢

完全無人排隊訂

又到呢d 日子 睇黎差唔多時候入番po 同大家討論ht

Sosad 如果出Oliver queen 同reverse flash都會係假皮

佢依隻跟第2季果套？

最好睇果件應該s4? s5唔包下爬好怪

問號問號

終於開tv flash啦 咁幾時派埋隻大超呀

班影評人都一致話dark fate似星戰7

同TV flash一齊派

等多幾個月候活會醒起大超仲未開始生產

候活: 我地有開過大超咩？

即係穩陣之選

屌 不推

但force awaken 其實都麻麻。。。

起碼fans唔會𠝹櫈先

咁即刻唔洗睇
我唔係terminator fans

造型黎講真係JL FLASH靚好多
TV版宜隻怪怪地，特別係隻淺紅色望落好核突，同件衫格格不入

新post

瓦昆菲尼克斯主演的「小丑」，不僅勇奪威尼斯影展最佳影片金獅獎，也在北美大熱賣，堪稱叫好又叫座，瓦昆的演繹也被視為該角的又一經典版本。不過「好萊塢報導」卻指出，不是每一個人都樂見「小丑」的成功，尤其是在「自殺突擊隊」扮演此角的傑瑞李托，打從片子宣布要拍就非常不滿，還曾試圖運用手段要讓該片胎死腹中，為此不惜與原經紀人撕破臉，跳槽到另外一家經紀公司。對此，被點名的人等都否認。

「好萊塢報導」明白指出，傑瑞李托頂著奧斯卡得主的光環，對於「自殺突擊隊」裡扮演小丑百分之百的全心投入，更因太過入戲有些詭異的行為，發行該片的華納公司也把他名字列在主角陣容中，外界以為他會有相當多的戲分，不料兩個多小時的電影中，他大概才10分鐘左右，不只觀眾大感受騙，傑瑞自己更無法接受，一直認為華納有意籌拍的「小丑」獨立電影理所當然該由他主演，當聽聞「小丑」由「醉後大丈夫」陶德菲利普執導、男主角並不是他，更加憤慨不滿，因陶德與他同屬CAA經紀公司，讓他和CAA關係降到冰點，「好萊塢報導」還指他要求自己音樂方面的經紀人設法連繫華納的母公司，壓下拍攝「小丑」的計畫。

但據「好萊塢報導」指出，傑瑞的音樂經紀人沒有去做這件事，華納原先也擔心「小丑」的灰暗調性，刻意壓低成本，一方面看看陶德會不會在小製作的壓力下乾脆放棄，哪知道陶德硬是拍完整部片，片子還叫好叫座。「好萊塢報導」指知情人士表示，傑瑞其實一開始就沒搞清楚，他在「自殺突擊隊」本就不會是主角，他自己投入那些努力，是希望能讓電影公司和導演看在眼裡，讓他戲分愈加愈重，甚至足以開拍自己的獨立影片，結果過度積極反而把情勢變糟，自己也白忙一場，

而現在瓦昆的「小丑」備受讚譽，有「重啟」味道的「自殺突擊隊」續集又確定沒有小丑，傑瑞李托想再演小丑這角色、扭轉第一次雷聲大雨點小的負面形象，應該也不太可能了。

原來謝拉力圖現實係個真。小丑

之前展隻版好似無咁柒架喎

依家啲荷里活炒冷飯
都係跟住ep7個公式 包無死

Ep7本身一般般啦 不過不失

本身已經無咩創意 不停拎舊作bin c續集/reboot
依家連套路都係單純重複舊作再小改就算

係咁架啦 唔想得失班舊fans
好期待聽朝新trailer有咩新驚喜

希望係驚喜唔係驚嚇

Hottoys玩具報價區

玩具gg 係咪賣唔出

應該有白仔睇啦掛

又有cosbaby

有咩cosbaby?

自膠 Thano

得隻戰損thanos